訓唔著訓唔著訓唔著

........

可能幾星期後已經唔記得我啦
可能幾日後已經唔記得我
可能星期六已經唔記得我
可能而家已經唔記得我啦